想問fb條黑警丟磚落橋片係咪比人del左？

有冇backup?
幫佢發揚光大

立場有

拉 唔洗傳fake news

又發現一個豬閪隊友

再發現一個豬閪隊友

不推文

拉

Fake news only
勿再推嗰條片

full version個條片係有架貨車係底

炒左車，咪再屈啦

不推文唔該

炒車

原來炒車 拉